點解卡卡西唔用神威轉走人地個頭?

去到忍界大戰個陣又突然覺醒識得轉走外道魔像個頭
之前打角都佐助個陣又唔見佢咁醒
仲累死隊友

卡卡西得一隻眼, 轉移速度唔夠快
而且佢轉移個陣做唔到好似帶土咁將自己身體虛體化, 容易俾敵人攻擊
加上瞳力要用大量卓羅

要射就射他們的腿.jpg

不嬲呢D太勁既招只可以打怪物

D怪物 石像 機械人 就可以一刀切斷

打返人類就擦傷 流血

熱血動畫漫畫, 凡係戰鬥類既, 唔打要害是常識吧?!

好似龍珠咁, 明知拳腳係冇用, 都要拳腳對打幾千個回合,
然後雙方再變身, 再黎拳腳對打幾千個回合, 再變身,
再黎拳腳對打幾千個回合, 只係為左消耗雙方體力+變身showoff
其實, 想要贏, 簡單1兩個動作, 攻擊要害, 例如頭同心臟就搞掂

卡卡西唔用神威轉走人地個頭, 頭既範圍咁細, 又成日郁,
係有難度, 但如果你問點解唔轉走身體其他地方, 就算4肢都好
咁可以慢慢將對方削成人棍, 增加自己贏面, 唔咁做..
係因為卡卡西傻仔唔識用招技

又例如avg3打thanos, 求其用傳送門(dr.strange&王成日用果招)
就可以切到對方變人棍, 後尾成村人捉實thanos唔知do wht
個個停晒手, 為左除thanos手套, 但你直接切左隻手咪得?
再唔係切左個頭咪得, 根本唔使玩除手套咁低層次

佢依招有時帶傷害有時又冇

轉緊個陣分分鐘俾人反殺
情況就好似佐助vs卡卡西個場咁
轉走一枝須佐箭都已經消耗到瀨屎